不要在16 17歲輕易愛上一個人

有人話唔好係16 17歲輕易咁愛上一個人
因為個個人會係自己呢一生最愛既人
究竟係咪真？

長文慎入 純表達情感

認識佢既時候係F2
第一眼見到佢就覺得佢好可愛 笑得好甜(因為佢有一個好深既酒窩 男仔中少有呀 嗚)
好想同佢做好朋友
後來真係做左好朋友 會一齊打機 skype RC
關係愈黎愈close
慢慢會單獨約出黎玩 曖昧既時間真係好開心 好甜蜜

到左F3就升F4 真係同左佢一齊
個時好似發緊夢咁 因為由第一眼望到佢 佢已經做左我男神
後來可以好似普通中學情侶咁 一齊返學食lunch放學 等佢放補習
因為F4-F6我地都係同班 所以真係好似對孖公仔咁形影不離

去到F4過左半年 因為我去左返老麥part time
好多時間都好忙 加上係老麥識左一班老友 (唔係mk豬朋狗友)
佢日日放學係屋企打機 我就返工 相處既時間少左
*雖然一齊上堂 但其實真正相處既時間唔多*
個時係我人生既第一份工
感覺上真係擴闊左眼界 唔再淨係屈係學校入面死讀書
識多左唔同既人 慢慢會開始諗 究竟身邊呢一個淨係識打機既人係咪我真正想搵既人？
就係咁成為左我地第一次分手既導火線
分手既時候佢冇挽留 我以為大家都咁輕易就放低左

分手後幾個月 因為日日係學校都見面 所以好尷尬
佢係wtsapp搵返我 話佢好唔捨得 可唔可以試下一齊返
其實我個心仲係好愛佢 於是就一齊返
如是者又過返好似之前咁既日子
過左大半年到 有一日 我發左佢好大脾氣
然後個一晚佢就同我講分手
我喊住咁打比佢問佢點解
佢話已經唔再愛我 話我比唔到童話式既戀愛佢 (wtf?)
我求佢唔好分手 佢話愛情唔係施捨
我個時真係心都碎晒 日日頹住咁過 仲要返學見住佢
好似比一把把刀割個心咁 成個人冇左靈魂
呢次係我地第二次分手

好辛苦咁捱過左F5 升F6既時候
終於出現左另一個 取代左ex既男神地位
新男神同ex好似 好多共通點 可能就係咁所以我想將對ex既情感放落新男神到
但偏偏呢個新男神做左我ex既朋友
*後來呢位新男神做左我fd既bf 到依家都仲係 *
咁個時我又膽粗粗 主動去接觸呢個新男神
因為都係同班 咁有佢電話就主動撩佢wtsapp傾計
依家諗返起都覺得好bug 個時好唔要面
過左大半個月 ex同佢班fd開始意識到我好似進攻緊新男神 而新男神對我一啲意思都冇
ex班fd就叫ex搞返掂呢件事 因為始終係ex搞到我個時傻傻地咁 好似去求其搵人寄託感情

之後ex又wtsapp搵返我 我話感情唔係施捨 係你教我架
個時我好企硬 因為之前真係傷得太深
然後有一晚 ex個fd打比我 話ex飲得好醉 係咁講你
不如比個機會出黎同佢傾下？ 無論答案係點都當面傾清楚
*係架 同佢分過兩次手都唔係大家當面咁講*
我個時就心軟左 應承左佢出黎見面

見面既時候 我同佢平排坐 佢開始係到講佢既感受
我問佢點解上一次你話唔再鐘意我 要同我分手？
佢話其實係我個段時間成日都發脾氣 佢覺得好煩好大壓力 所以有咁既決定
而依家見到我係咁進攻新男神 覺得我唔係真心鐘意新男神 其實係仲未放得低我地既感情
佢話不如比多一次機會大家 因為佢考完DSE 會去外國讀書 佢唔想帶住遺憾咁過去
試埋今次 無論結果係點 大家都無憾
其實當時我諗左好耐 由我心軟肯見佢個一刻開始
就意識到自己打從心底未放低過佢
於是我應承左 我地第三次一齊

不過好神奇既係 中間分開過 又一齊返
一齊返既時候大家完全冇咩尷尬同隔閡
可能其實大家一直都係仲鐘意對方

到左study leave 其實大家冇點見面 又好少聯絡
而個段時間其實我瘋狂打機
係好搞笑 之前話佢成日打 依家都自己打
去到2014既6月頭 成件事係點已經好模糊
反正就係我提出分手 而佢亦都冇任何表示
可能佢都知道就黎要走 反正大家冇信心可以long D
咁就係第三次分手 今次亦都意識到唔會再有以後喇

最後一次見佢 係graddin既時候
著住西裝既佢真係好靚仔 係矮左少少姐
佢連畢業證書都好似冇返黎拎
之後佢轉左facebook ig
我亦都冇去加佢 佢亦都係
我知道佢想我係佢既世界到消失
過左一段時間搵到佢ig 見到佢變左好多
我最初認識既佢 係好乖好純品
依家食煙飲酒金毛仔
唔知係咪去到外國就會變成咁呢？
我有冇一絲慶幸最後係同佢分左手
分左手後呢三年 我有拍過拖 我知道佢都有
亦都偷睇佢ig 知道佢個時都有唔太好既感情經歷
可惜既係我唔可以再同佢有任何聯繫了
作為最初好朋友既身份？ 不了
作為舊情人既身份？ 也不了

grad左一年幾之後 有搞過班gathering
人少少 個時佢返左黎香港 本身都話會去
但我表示左我會出現之後佢就放左飛機
本來諗住個日見到面可以問候下佢

唔知道係佢心目中我係一個點既人
好憎我 好唔想見到我 好唔想知道有關我既野？
如果當初我冇同佢一齊 結果會係點
會唔會到依家仲係可以交心既好朋友？
我知道無可能再返返以前咁
因為大家既圈子同經歷已經相差太遠
有時候發夢都會見到佢 返到去以前中學既生活
唔知道將來仲有冇機會見到佢
但如果有既話 我好想親口同佢講聲多謝 同埋對唔住

每次聽呢首歌都會諗起你 然後就會喊
-
只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著
用新的幸福 把遺憾包著 就這麽朝著 未來前進了

致我們已逝去的青春 20111018
依家已經係2017年尾了
sorry for 1999

屌 睇完都唔知你up乜鳩

中學雞

Hehe

冇睇文 做左愛未

你又知既

做m記就眼界擴闊咗

我比2分

睇來睇去都覺得係男校gay post

0/10

this is gay

中學雞學人扮情聖
睇到毛管洞呀

樓主巧慘 打咁大篇野無人理

lm

但我睇晒

冇睇到，睇左最後幾句，想問呢6年你地有冇聯絡？

中學雞 做m記啦

屌你老母成日諗以前
好心候生仔就向前行啦
到你60歲先黎懷念都未遲

分左手之後就冇再聯絡喇

岩呀
就係諗住打完呢篇就以後都唔可以再諗

Gay味濃